[法津JJ入] 深水埗派錢

高空擲物亂拋垃圾

物主自願派錢
執錢者唔構成盜竊 更加唔係刑毀
樓主都係睇熟d例先啦

如果幣少話佢拎錢上天台影相，大風吹晒落街，係咪可以告晒執錢班人盜竊？